希望ex回心轉意

知道佢有第二個係一個誤會，
之後一直關係都唔係好好，
因為佢對我已經無感覺佢話
佢一直叫我唔好諗咁多，
我就一直問佢可唔可以試下一齊返，
佢一直都唔答我。
我就問可唔可以都見個面，
唔記得實質佢講乜但意思係正面嘅，
但今日問佢見，
話去接佢，
佢直接叫我唔好諗咁多
我仲可以點
Sor for 1999

利申 第一次拍拖

let bygones be bygones

對無感覺嘅人你做乜都無用。

每個人都有個價

唔明

無謂糾纏